人口老化，CANCER係人類頭號殺手，讀東華放射治療，成為人生贏家！

＄30000

呢間野都有打手

你做放射咪有cancer 先囉……咁你serve返自己，都算贏家嘅…

醫cancer用標靶藥好過啦